華盛頓火車出軌翻覆 267乘客僅數人輕傷

華盛頓火車出軌翻覆 267乘客僅數人輕傷

2017-07-04 10:05
〔即時新聞／綜合報導〕美國華盛頓州1列火車在7月2日下午2時30分，於錢伯斯灣大橋（Chambers Bay Bridge）出軌，車上共載有267名乘客，只有數人受到輕傷。

據《路透》報導，當地消防局指出，該列火車共有15節車廂，前4節車廂發生脫軌，橫躺在鐵軌旁。美國國家鐵路客運公司指出，事故中沒有重大傷亡，所有乘客都被疏散，以其他交通工具接駁離開。

如果發生係中國

也不超過37

美國啲火車，技術係舊啲，車速係慢啲，但起碼扎扎實實畀足料
至於強國......

行路好安全

你肯定？

睇標題以為其他人嚴重傷亡

我都係

條友賤種五毛嚟
直接block就得

見到個topic驚咗一驚
睇真啲原來係大部份無事

以為數人輕傷 其他死撚曬

貨運 > all

係
平交道等貨運火車行過可以瞓番覺先

冇人受傷

華盛頓州單華盛頓差好遠喎大哥

一個紐約 一個西雅圖
一東一西

你想講Baltimore定求其一個東岸城市?
Portland正啲